【幫手推上熱門】鶳神獸召喚指南

尋日長沙灣示威者被藍絲的士佬撞斷雙腿，之前荃灣少年被斬斷腳筋，皆造成無辜的示威者終身殘廢，可以話係人神共憤！
司法制度傾斜暴政，執法機關雙重標準
告人者隨時轉而成為被告，控以非法集結；
殺人傷人者以愛國既名義，完全逍遙法外！
凡此種種，皆令香港人陷入有理不能伸的境地，
再加上最近少部分和理非開始吹「完全停止暴力」之風
各位巴打絲打，你話合理嗎？根本不合理！
Be WATER and WISE, doesn’t mean be WEAK and be KIND!
就我觀察，部分非常不合理既神獸召喚，完全係有狗或者有鬼係度自編自導，嘗試令輿論反轉！
所以現推出「香城 Online 神獸召喚指南」，有能力既兄弟，可以幫手整下方形文宣圖，然後 post 去 IG。

【香城 Online 召喚師守則】
一星黃鶳
召喚條件：影人大頭 指罵挑機 撕紙狗
召喚效果：聲波攻擊 群眾壓力
二星藍鶳
召喚條件：空手襲擊示威者
召喚效果：肢體制服 小懲大戒 不見血
三星紅鶳
召喚條件：持械恫嚇示威者
召喚效果：見血 但不至傷殘
四星黑鶳
召喚條件：持械攻擊 或 造成示威者重傷 eg 元朗白衣人 黑社會 長沙灣的士佬 二坡坊斬人案
召喚效果：
1）必須四肢傷殘
2）召喚 一星 二星 隔絕阻膠

係而家咁既時勢——
極權繼續欺壓，公義未能彰顯
一日狗隊未撥亂反正、未正式解散
以上既自衛，完全係合情合理！
否則我地只會睇到越來越多既斬人案，以及越來越多既撞示威者案件！

同意既，麻煩比個
有心既巴打，可以順手推一推，萬分感謝

聽日全民三罷！！！

p 牌推唔到，幫手推下

話比大家聽 點解香港罷工同外國罷工差咁遠

以理服人啦好嘛？

沒有神獸，藍絲黑社會只會越黎越猖狂⋯⋯

每人都有責任包實自己，唔畀自身任何外貌特徵外露

你知呢度有好多真心膠同缺乏獨立同批判性思考啦，樓主要講埋有鏡頭前同鏡頭後嘅動作

巴打，多謝你既細心補充，希望大家都見到你個msg

我係講#2呀！話罷就罷，仲要係長期... 膠都廢時比
話比大家聽 點解香港罷工同外國罷工差咁遠

睇#2個圖都唔知佢做乜勁 唉，好心啦，做大事就諗長遠少少

樓主個指南可再補充，一陣我幫你放上

香港人！反抗

巴打有心，不過 d post 真係沉得好快
大家以後繼續努力